<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dino5gha/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Colemandf7/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/cninkkvvur/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinobybt/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Fernandefbg/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/diegofh5n/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Suan3728713/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Despinadf4/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Drake6uy/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Eatonef8/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Davingm3/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Darylng7/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Clarkbnh/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>共产党百年真相：卖国</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/curtis8dcj/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdrehmy/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Clintonbny/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dino5gha/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Douglaswfr/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Doloresegh/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalwde/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/28/n13611808.md#1" target="_blank">李天韵：国际共产党地下队伍</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/28/n13611808.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13611813-000_SJ6FQ-150x120.jpg" align ="left"></a>百年来，共产主义成功运用了“第五纵队”，统御了世界三分之一人口。然而时至今日，民主台湾却也出现了应和中共对台文攻武吓的“第五纵队”。回首历史殷鉴不远，凡为共产党卖命者，终无善终。尤在当前民主自由与共产壁垒分明的世界潮流下，如何选择也不再有模糊空间……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年03月01日 12:23 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/15/n13089409.md#1" target="_blank">【图解】中共分裂中国的历史</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/15/n13089409.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13089424-8bc43aa88bf93dbf478bb8575aa084fb-150x120.jpg" align ="left"></a>中共成立之时，是苏俄共产国际的一个支部。它由苏联共产党扶植、豢养起来。它在中华民国治下蛊惑工农搞武装暴动、建立苏维埃政权，建立“国中之国”，从而分裂中国。日本侵略中国期间，它与日军勾结、假抗日、不断与浴血抗日的国军冲突，最终暴力夺取政权，颠覆了中华民国。中共是分裂中国的千古罪人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月15日 10:01 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/1/n13060971.md#1" target="_blank">习普视频会晤 中共延长卖国条约拉拢俄国</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/1/n13060971.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13060984-000_9DD4EK_cut-150x120.jpg" align ="left"></a>中共国家主席习近平和俄罗斯总统普京（Vladimir Putin）在6月28日举行的视频会晤中，宣布将《中俄睦邻友好合作条约》延长5年。在此次会晤之前，美俄已在6月中旬举行了峰会。有评论认为，中共延长割让领土的条约，是为了极力拉拢俄罗斯。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月01日 11:10 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/29/n13056050.md#1" target="_blank">【中共党史】苏联扶共侵华阴谋的大揭发</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/29/n13056050.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13022879-c3618059d5321027fe22571d7c82bc19@1200x1200-600x400-1-150x120.jpeg" align ="left"></a>在中共的历史叙述中，从1924年中苏建交到1927年中苏断交这几年是“大革命时期”，也叫做“第一次国共合作”。国民党总裁孙中山先生接受苏联的建议，实行“联俄、容共、扶助农工”的所谓“三大政策”。1925年3月孙中山先生逝世后，国民党内部分裂为左右两派，右派主张“清共”而左派继续亲共，最终导致1927年中苏断交，而第一次国共合作也以失败告终。在国共合作期间，双.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年06月30日 2:31 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/23/n13040700.md#1" target="_blank">【中共党史】配合苏联肢解中国 分裂新疆</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/23/n13040700.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13022879-c3618059d5321027fe22571d7c82bc19@1200x1200-600x400-1-150x120.jpeg" align ="left"></a>上文（系列五-六）我们看到，中共是如何配合苏联把外蒙古肢解出去。同外蒙古一样，新疆也是苏联苦心积累要割裂出来的中国领土，其手法也同它策动蒙古独立相类似，而在这个过程中，其豢养的中共也是积极配合它肢解中国。新疆虽然最后没有独立出去，却如今成为中共一个烫手山芋，也是成为威胁中国统一的一个隐患。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年06月24日 1:39 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/21/n13035660.md#1" target="_blank">【中共党史】中共配合苏联肢解中国（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/21/n13035660.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13022879-c3618059d5321027fe22571d7c82bc19@1200x1200-600x400-1-150x120.jpeg" align ="left"></a>上文我们看了中共是如何主动配合苏联策动蒙古独立，本文我们将看看它的存在如何被苏联利用来勒索中国。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年06月21日 10:33 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/18/n13030262.md#1" target="_blank">【中共党史】中共配合苏联肢解中国（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/18/n13030262.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13022879-c3618059d5321027fe22571d7c82bc19@1200x1200-600x400-1-150x120.jpeg" align ="left"></a>中共在1921年建党以后，直至1949年夺取全国政权这28年内所做的每一件事，都可以概括为：“为了夺权，不惜分裂国家”。分裂国家是手段，夺取政权是目的。它通过分裂国家，严重地削弱了当时的中央政府，在中央政府被弱化后，就达到自己夺权的目的。可耻的是，它为了达到弱化中央政府，甚至愿意协助苏联来肢解中国。本文以蒙古为例，说明它是如何配合苏联肢解中国。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年06月18日 11:42 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/12/n13018109.md#1" target="_blank">【中共党史】中共协助苏联瓦解中国的角色</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/12/n13018109.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13006009-c3618059d5321027fe22571d7c82bc19@1200x1200-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>香港资深传媒人程翔最近在“众新闻”发表系列文章，就中共建党百年，分析这个党的本质，现全文转载如下。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年06月13日 2:45 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/3/26/n12836495.md#1" target="_blank">王友群：六问中共最高外交官杨洁篪</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/3/26/n12836495.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/03/000_96B6UZ-600x400-1-2-150x120.jpeg" align ="left"></a>最近，中共政治局委员、外事办主任杨洁篪，在中美高层会谈时，对美国国务卿布林肯、美国国家安全顾问沙利文说：“美国没有资格居高临下同中国说话”，“中国人不吃这一套”，“难道我们吃洋人的苦头还少吗？”

杨洁篪的这些话传回中国大陆后，网上掀起一股“反美爱国”浪潮。《环球时报》总编胡锡进发文称，这场会谈将会“载入史册”，因为这是“中美两大国前所未有的公开面对面交.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年03月26日 1:09 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/2/20/n12764642.md#1" target="_blank">杨威：政治局常委齐动员学党史牵出的“秘密”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/2/20/n12764642.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/02/180318101531100311-150x120.jpg" align ="left"></a>2月20日，中共政治局常委集体亮相，倡导党史学习。中共党媒推出了每日学习党史栏目，但2月20日当天和前一天的党史学习内容，却泄漏了“党的秘密”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年02月21日 3:14 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/16/n12408465.md#1" target="_blank">天堂梦（29）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/16/n12408465.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/07/Heaven--150x120.jpg" align ="left"></a>中共方面为讨好日本，向日本提供国民党抗战能力与英美等国列强关系，英、美、国民党情报人员在香港、重庆及沦陷区活动情况。香港被日军占领后，岩井还专门派人把共产党情报人员安全地撤至内地，并帮助他们在上海参加日本的兴亚运动委员会，胁迫中国投降。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年09月28日 3:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/16/n12408309.md#1" target="_blank">天堂梦（28）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/16/n12408309.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/07/Heaven--150x120.jpg" align ="left"></a>这明明苏俄在隔山观虎斗，其用意是要借日军的力量帮中共消灭国民党军队，借日军力量消耗英美盟军力量，待时机成熟，让中共下山抢胜利成果，苏联则趁机抢下东北，帮中共夺得国民党政权。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年09月25日 3:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/25/n12357044.md#1" target="_blank">【欺世大观】抗战八大将军 血洒疆场</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/25/n12357044.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/08/89ef4c984a4fa3173f84809b679c5682-150x120.jpg" align ="left"></a>各位看官，上回说到中共自称领导抗战，八年时间却只能拿出俩战役吹牛、一直吹了70年也不脸红的故事。还有2015年赶上抗战胜利70年纪念日左右为难的尴尬。不纪念吧，验证了自己没资格，庆祝吧，宣传上又没料，最后王沪宁们歪脑子一转，就把庆祝大会主标题加上个后缀——暨世界反法西斯战争胜利70周年，冠以纪念二战盟军胜利的一半主题，这回可以遮遮丑了吧。然后党媒就开始扇乎.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年09月14日 12:31 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/13/n12401109.md#1" target="_blank">【薇羽看世间】一代奸相周恩来（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/13/n12401109.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/09/93557763dbf8fcf73bbff8ec19cc1231-150x120.jpg" align ="left"></a>根据国语字典的解释，汉奸是为一己的利益而甘心出卖国家的人。作为中共国的第一任总理，周恩来出卖的国土已经远远超出中国历史上的任何一位宰相。从这一点来看，称周恩来为一代奸相，一点也不为过。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年09月14日 5:36 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/26/n12359157.md#1" target="_blank">【欺世大观】平型关和百团战役就是俩红气球</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/26/n12359157.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/08/d939ba3ff3244d703175cb62d7e32b4c-150x120.jpg" align ="left"></a>各位看官， 今年（8月）是抗战胜利75周年，趁热，这一集咱再说说八年抗战共军在哪里、打过几出像样的仗、歼灭日寇几多人、自己多大牺牲？到底是不是它向我们吹了70年的牛皮那样——所谓抗战是它领导的。下集我们再对着说说国军。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年09月09日 8:35 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/26/n12358840.md#1" target="_blank">【欺世大观】杨虎城走钢丝 “英雄”跌入地狱</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/26/n12358840.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/08/8e3390d82b13cd1db0918f36e0701a36-150x120.jpg" align ="left"></a>大家好。欢迎朋友们再次光临《欺世大观》。上回书说了张学良。本集再说说杨虎城。他同样登上了中共“英雄模范”双百名单，就是因为主导发动了改变中国历史的西安军事叛变。叛变的这俩双伴儿兄弟，张学良名气大，但杨才是主角。张学良晚年说，他不过是在旁协助杨。张杨都没料到的是，西安叛变和平解决，中共得以存活，却过河拆桥，卸磨杀驴，杨最终自食恶果，命丧黄泉。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年09月07日 8:07 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/26/n12358629.md#1" target="_blank">【欺世大观】千古恨！张学良自称罪人中的罪魁</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/26/n12358629.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/08/6ec14954fd6286a43e05ad909801ba3d-150x120.jpg" align ="left"></a>75年前的这个8月，美国在日本广岛、长崎投下两颗原子弹“小男孩”和“胖子”。15日，日本向以中英美苏4国为主的盟军投降。中国人民在国民政府领导下浴血抗战8年，牺牲差不多1300万军民，终于赢来最后胜利。然而，仅仅过了4年，中国人民更大的噩梦又开始了，一直做到今天70年还没结束，而且无辜死去至少8000万同胞。而所有这些，都和两个人的阵前叛变有着绝大的关系。这.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年09月04日 1:20 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/8/n12242171.md#1" target="_blank">美高院：川普政府有权更改奥式健保的节育条款</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/8/n12242171.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/02/no-obamacare-150x120.jpg" align ="left"></a>美国最高法院周三以7对2票支持川普政府的规定，赋予雇主和大学广泛的权利，可以出于宗教原因选择退出......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年07月09日 3:37 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/6/15/n9268584.md#1" target="_blank">江泽民集团瓜分中国经济内幕（15）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/6/15/n9268584.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/06/14b2d41f9d538c40_ttl7dayecL_guafen-final-600x400-150x120.png" align ="left"></a>恶劣的是，对相邻国用出卖国土的办法，求一党之荣之利。严格意义上讲：江泽民集团出卖国土的行为，也是其瓜分中国经济的一个重要组成部分。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年06月21日 2:21 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/5/3/n12921960.md#1" target="_blank">周晓辉：中共开七大时暗中勾结日军 后感谢侵华</a><br></h3>日前播出的中共百集洗脑微纪录片《百炼成钢：中国共产党的100年》第二十一集《愚公移山》，讲述了1945年4月23日至6月11日中共召开的七大，这是中共在苏联召开六大17年后又一次召开的全国党代表大会，而之所以延迟这么久召开，中共以“战争环境和其他条件不成熟”一带而过，从而掩盖了其在国统区作乱、因被国民党围剿而逃跑，进而在延安推动西安军事叛变、祸害当地百姓以及.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年05月04日 2:30 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/28/n11552181.md#1" target="_blank">林辉：中共70年来卖国黑历史</a><br></h3>颇为讽刺的是，中共“十一”庆典的观礼台天安门城楼上悬挂的正是卖国贼毛泽东的画像，而江若现身观礼台，两个卖国贼就集齐了。向着两个千古罪人行礼的中共军人、中国百姓，终有一天会明白自己上了怎样的一个大当。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年09月28日 2:17 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/30/n11225005.md#1" target="_blank">林辉：中共高规格接待蒙古独裁者背后的丑行</a><br></h3>从毛到江泽民，罔顾中华民族根本利益的中共出卖了多少中华民族的利益，估计很多中国人都还不知晓。如果知道中共出卖了外蒙，出卖了100多万平方公里的土地，出卖了不少中华民族的利益，中国人能不唾弃中共吗？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月01日 4:02 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/3/31/n11153345.md#1" target="_blank">中共陆军纪念“先烈”引汪精卫诗句遭嘲讽</a><br></h3>中共陆军近日引用“汉奸”汪精卫的诗句，中共建政后出卖数百万公里面积的卖国行径再次受到外界关注。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年03月31日 11:06 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/24/n10997801.md#1" target="_blank">林辉：国军重庆号巡洋舰官兵投共后的苦难</a><br></h3>文革期间舰体被拆解作废钢处理。“重庆号”的命运难道不是其官兵命运的折射吗？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月24日 5:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/2/13/n10138788.md#1" target="_blank">中共进入联合国与尼克松访华内幕（上）</a><br></h3>曾几何时，中共治下的中国人为中华人民共和国进入联合国而自豪，几十年后重新看待这一段历史，才发现我们又上了中共的当，中共以经济贿赂收取政治资本，将它的意识形态渗透到自由国家，泛滥红祸至今，中国人不仅没有获益，反而加剧了各种权利的被剥夺。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年02月15日 12:26 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/12/27/n9996650.md#1" target="_blank">揭秘“四一二反革命政变”的历史真相（上）</a><br></h3>中共明明要政变北伐成功后的国民革命新政权，却将国民革命军为保卫新政权而扑灭政变的不得已手段，不仅垢之为“政变”，甚至反污为“反革命”，此亦无非是中共一己的“逻辑”，即政治的谎言罢了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年12月27日 1:39 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/6/29/n9331484.md#1" target="_blank">【秘档】一分抗日、二分应付、七分发展</a><br></h3>1938年2月，延安召开政治局扩大会议，会上多数人支持王明。决议称：要抗日就必须“统一纪律、统一作战计划、统一军事指挥。”同时说：今天只有日本法西斯军阀及其走狗、汉奸、托派才企图打倒国民党。

毛泽东所坚持的借抗战之机发展壮大中共力量、最后打倒推翻国民党政权的计划，当时没有被大多数人认可。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年06月29日 12:19 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/6/16/n9272480.md#1" target="_blank">张东园：受境外势力资助卖国 中共是鼻祖</a><br></h3>以上资料和事实说明，中共政权从诞生之日起，就是一个接受“境外势力”第三国际资助、喝着苏联奶水长大的、彻头彻尾的卖国组织和政权，是接受“境外势力”资助分裂祖国的祖师。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年06月16日 9:52 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/6/11/n9252458.md#1" target="_blank">中印边界战争内幕 中国胜而不利（上）</a><br></h3>中华民国一直拒绝承认将传统上西藏拥有的约9万平方公里领土划进印度的“麦克马洪线”，但中共建政后，讳谈“麦克马洪线”，纵容印度对西藏地区的侵略扩张，终成边境危机。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年06月12日 5:35 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176117.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176117_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176117_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176117_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176117_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176117_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176117_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176117_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176117_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176117_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176117_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176117.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176117.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1176117.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf1176117.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf1176117.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
